有無人係對乜都冇興趣/喜好?

我到依家呢個moment, 先發覺自己可以話一樣興趣/喜好都冇
不但令到自己尻下尻下咁,連識女仔都完全冇話題啱
有冇巴打/絲打都有同樣情況?
定係得我一個係咁

樓主興趣可能係扮女人

人生頭20年都係咁
但之後改變左

無慾無求嘅感覺

我反而係
每樣野都識少少
乜野都傾到
但無野精